其實好多人忽略咗我地仲有一位冇屈服係強權抵下嘅亞洲知名高質歌手！

冇咗陳亦信 宮祖兒 我哋仲有理性傑

傑聖老師

劈劈劈！

佢當年野心太大，先搞到宜家半紅不黑要搞youtube。

堅傑老師當年上內地節目反殘體字

佢冇野心

這首動聽的歌一開始並沒有大紅，因為李聖傑唱片宣傳到一半公司就倒了，李聖傑只好解約，回到PUB駐唱。但一年後，他竟然在知名KTV門口，看到大大的看板，寫著「痴心絕對點唱率第一名」！

呢下勇到

所以咪話佢半紅不黑囉。

幾鐘意佢d歌 但佢live d台風好撚好笑

成個場呆到呆咗

佢劈掛勁撚型

好多香港人識李聖杰唔識陳極信

邊撚個係陳極信？
利申：識李聖傑。

未聽過呢個人

你似新愉民

佢啲唱法好老土，後生仔唔鐘意呢 type

你似舊愉民

我10後鍾意喎！撚樣！

屌，拉。

你似周渝民

理性傑

愉得民又點會舊

所以你仲係a0 ， 後生囡囡邊會聽呢啲